【youtube】香港200萬人上街，成為左台灣熱烈討論嘅焦點

台灣大學校園內，個個都熱烈討論：
今日香港，明日台灣

林鄭真係摧毀一國兩制武統台灣嘅民族千秋大業

完了，林鄭，你100%秦城監獄坐監。

如果調返轉
香港人多數唔會理

怪唔知得唔送兩個仔返香港
因為隨時大陸坐監一家團聚